以後cctvb 就係香港既央視 會出現更多類似陳彥霖老母式背台詞被認罪

肯定係李旺陽 式被自殺
哈哈
咁撚多黨報口舌+cctvb 就係所有垃圾黨式講大話

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

彥霖事件
同學or子明講大話？
or 其中一方接觸了假彥霖/媽媽？

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee